成班緬甸緬甸 部昂山計數機支持國安法

成日話自己右翼 連自己fight for 咩都唔知
人地軍政府同之前個政府都係屎黎
之前個政府更加支持中國限制我地自由
你班傻撚真係食撚檬左
Meanwhile 有咁多準政治犯係西九過堂 你地唔覺得矛盾？ 定係你地只係想post ig 好感動 講下好似香港果陣咁？
呢種浪漫主義 塞住左幾多人個腦

仲有唔好扯加泰黎講
人地加泰仔冇支持過國安法

我自己就點都唔會撐昂山條八婆
不過緬甸人係無辜 我會講句The world is watching 不過無乜感覺 加油囉 我會繼續watch落去

條八婆垃圾奶共反而比人背刺
係自食其果
但唔代表緬甸人抵死喎

緬甸人自己重組政府立國算啦

title

我地係撐緬甸人，唔係昂山政府喎

人地前朝奶共唔代表依家個軍方唔仆街

人地示威者訴求 同我地利益有抵觸
我同情示威者比人屠 但佢地支持既野同我地唔同
佢地軍方仆唔仆街 關我撚事 我地係要達到我地香港人既目標
係國際上不知目標咁 係咁盲目支持一d 矛盾既野
玩政治 香港人的確未夠班 剩係識浪漫主義 成世都係on99咁

佢地支持昂山計數機

我撐緬甸人，唔係昂山

呢個唔係佢地訴求

撐緬甸人打倒極權 爭取自由民主炸喎

支持緬甸人姐

咪係囉，而家撐緬甸都冇人話過撐昂山，個個都係著眼於軍方點樣屠殺平民，屠殺平民係最唔可以接受，咩政治背景都可以放埋一邊先

同樣
如果第個國家人民話香港既林鄭支持中共
然後開個PO同你講同一番說話 咁你都認同?

香港社運個爆發點 係林鄭被捕？
食左藥未

緬甸人係支持民選政府制度，昂山奶共要踢佢落台可以用選票，唔係軍隊囉

緬甸個爆發點係軍政府政變 你食左藥未

政治背景可以咁易放埋一邊
咁香港都唔洗分黃藍啦
如果有日共產黨內戰 死左好多支持共產黨既人
我地係咪又要喊

政變咪係反鳩部計數機
對我地立場黎講 未必係壞事

連登成班仲話自己係右翼

我撐被打壓殺害既反抗者

昂山就算鳩算啦，我支持緬甸人爭取民主，但當日屠殺羅興亞人既軍人今日倒轉槍頭對付返佢地，個陣佢地無反對仲好支持，某程度上係報應黎，真係無計

樓主弱智，唔好理佢

個例子有啲謬誤
林奠同軍政府係相同陣營
昂山同軍政府係對立陣營

咁俾人殺果班係咪支持共產黨啊??

你可以同第個國家人民講昂山政府奶共後仍然高票當選，昂山政府係有民意支持。你可以再解釋香港人無得普選特首，除非你當佢得嘅777票係民意嘅彰顯。兩樣嘢咁都可以比較

佢地真心fight for 民主而被屠 都有價講
有d人係當部計數機女神咁撚樣
我覺得點都要收油 唔好跟車

injustic anywhere is a threat to justice everywhere
連呢句意義都唔知係咩嘅話 憑乜嘢扮嘢弱勢民主鬥士周圍求其他國家幫香港

俾人殺果班要求釋放翁山蘇姬

大部份人都係撐緬甸人民唔係素機

咪係

咁林鄭夠代香港人屌過外國西方勢力攪事啦
唔通香港人俾政權打死又係抵死
外國都應該睇住香港人死唔支援咩

你係緬甸人你想比個女人管定比個軍政府管
係支持緊佢地對抗軍權
個女人點仆街都唔及軍政府仆街

第一 呢d 說話 係浪漫主義 用黎做表面果浸
現實政治非常現實 你估歐美國家真係為justice 幫你？ 佢地自己都有自己利益考量 計曬數先啦
同樣 香港人係未來要係國際舞台玩 同樣要學歐美國家 精明計算
第二 我唔覺得現階段香港人要扮民主fighter 去搖尾跪求人幫
香港人要人幫係要自強 經濟上政治上去增加自己係國際既影響力 呢個世界money talk

你有投過票選林鄭咩？緬甸人十一月先用高票數支持昂山政權

人民 係無辜架

條友凈係識擇嘢答
再起一起底 明顯分化狗

嗰班係偽右翼

緬甸呢啲垃圾國家，唔值得歐美幫手

諗法一樣
昂山條八婆喺抵撚死

有幾分化
我統一香港人支持番香港人既best interest

支持緬甸人民抵抗暴政=/=支持昂山素姬

但人地人民支持緊部計數機
呢樣先係我講緊既野

其實緬甸一直都可能仲係丹瑞軍政府喺背後掌旗
同埋完全唔明你咩logic
而家緬甸人受軍政府欺壓，為佢地發聲一定係支持昂山素姬嘅咩

講真，去到呢步已經唔係支持緊緬甸定昂山素姬
而係支持緊當地既人民

軍政府都有機會反面唔認中國喎

如果真係反面，緬甸人死幾多都冇所謂

拉

同芝麻仁是蘑菇的有咩分別？

除左d美國post
D 人左撚到仆街

仲有學咩人講左右翼
真左翼係支持革命一次性推翻政權架喎
同埋無論中美乃至國際而家已經好難再用舊時嗰套左右翼去區分政治光譜

弱撚智

正解，一旦緬甸比班親支那軍佬掌控，成個東南亞都好奶野

昂山係軍政府隻狗嚟咋
不嬲都好聽話
但係主人都仲係驚隻狗有日會咬佢 所以困返佢入籠

昂山仆街
軍方更仆街
軍方隊冧左昂山
而家人民反軍方
咁關昂山咩事？

連登仔：非黑即白

唔講左右翼
我立場永遠都係保護香港本土利益
要達到呢個目標 香港人應該不擇手段 先可以拎番我地既權
說係咁簡單

民選政府都支那國安法就食蕉啦 死返幾萬人記住背叛自由世界嘅後果#

緬甸軍政府反共？

其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

緬甸人民支持昂山素姫，個女人支持中國打壓香港，敢問以前民主嘅緬甸人有冇幫香港出過聲？有冇反對民主政府嘅做法？

今日我哋香港人只為人道發聲，但我認為軍政府定民主政府都一樣幫唔到香港，邊個上台都一樣。

示威者支持緊部計數機
你搞清楚先

外國人理Q得你得1200人選

講撚到軍政府唔親共咁人地示威者訴求，同我地利益有撚抵觸，簡單企係國際果邊都唔撚識，你只係一個小學雞

未必
但拉撚左條八婆落黎 係好事黎先
而人民係支持緊條八婆 我都唔明點解d人仲跟車跟都咁撚貼

你UP乜鳩 我跟弊燈又唔撚岩?

國際都係隔岸觀火 睇定形勢先 口炮下
相反 而家吹撚到 就黎香港人同佢地企係同一陣線
所以先開post 講 香港人要聰明一d

咁就講下本土利益
假設香港獨立到，同中國大陸政權點handle？
貿易方向係點？

笑佐，講到香港人唔係口炮緊，飛佐過去幫手咁你幾時訓醒

昂山計數機😂👍

所以而家同藍絲打藍絲差唔多，
反正我地本身都做唔到啲咩，
唔好投入太多感情仲好

咪好似香港政府奶共，但香港人唔奶咁
你個d咩on9 logic

議事論事 唔情緒化既話
其實呢句無錯

唔代表佢地支持共產黨

地理上既香港獨立唔到
香港人身份獨立到 係海外建立community 好似美國南越人咁

叫下又唔會死

唔通你有料過去一個打100個咩

我只知軍方用緊中國制彈藥

Agree
成班左癌上腦

其實係冇錯架喎
前排嗰個走咗去外國嘅已經係good example啦

反警暴呢樣野已經值得站在緬甸市民一方

國際口炮係人地有自己政府 出聲明口炮一下就算
香港人當然係口炮啦 但你地連自己政府都冇 日撚日係到搞埋d文宣 吹撚到好似香港人有份去幫手咁撚樣
我咪笑緊呢樣野囉

就係難所以咪叫你假設囉，係渺茫啲，但呢啲願景同意志必須要有
南越人流亡都有流亡政府啦
一味淨係諗海外點拎返權啊

但緬甸人支持昂山政權 咁點計

林奠都支持国安法, 咁鬼佬撐唔撐香港好?

國際人民無出到聲，得政府出聲你為屌而屌就認佐佢啦無人吹到香港人有份去幫手咁，係你幻想好多香港人去佐幫手姐，定香港人同情人，講下，抽水下都唔得，係要跟你個標準做野你咩新鮮蘿蔔皮呀

假設就係搵地方 起新香港
地理上香港獨立唔係難 係獨立唔到

林鄭係民選？ 香港人視林鄭為民主女神？
一語道破你班柒頭On9 logic

人地依家係777同毛魔之間選一個支持
lesser evil已經係best option

咁另外兩條呢

點看待中原地方嘅政府同貿易啊

其實點解你又覺得佢地係撐昂山 唔係撐民主選舉認受性 定你既右係 民唔民主唔緊要 最緊要選個反共既出黎

正解依家撐既係緬甸人民唔係佢地國家既官

連登一向左翼 只不過比支那迫到埋牆咪表右內左 之前我話唔使理班土著果陣仲比人話抵抗極權唔係左膠專利

原來國家掌權人就代表成個國家人民
咁林鄭支持中央
係咪就代表反共國家唔可以支持香港人？

昂山有民意授權，香港冇

同你一樣諗法
個女人根本想左右奶哂
係班平民慘姐

不嬲香港專出愛支賤畜同大愛低能左膠
緬甸民唔民主都係奶支 政治現實黎
佢地個民主代表鐘意國安法極權 而家咪岩囉
有心有力去幫番香港人Twitter啦屌
緬甸關你撚事咩

真 無論Life boat 定 爭取民主政府恢復素雞統治
都係有沖突 一係搶QUOTA一係恢復支持國安法
緬甸有50%收入黎自支那豬
無論如何呢個國家都係會繼續依賴支那
呢度班傻鳩冇人睇得明
佢地只會同你講佢地係撐緬甸人唔係撐素雞

我見到成個連登都係緬甸緬甸已經覺得港豬冇得救
心水清既連登仔已經買少見少
好似樓主咁仲要比班港豬屌

香港政府推國安法=香港人支持國安法